荃灣南區 Y字頭 可優先投票

屌緊你呀！你班後生仲唔走出黎投！
Y字頭嘅隊勁少人囉！